[戰前升級]覺得D狗好惡死又唔知自己做到咩就入嚟睇下

最近有好多單惡狗咬人事件，大家可能都會覺得好嬲又唔知可以做到D咩野
所以我建議大家
既然D狗咁撚惡，我地就有責任去警告身邊嘅街坊，叫佢地小心身邊有惡犬出沒!

咁岩我就係網上見到張圖好適合貼係有狗出沒嘅地區，大家快手印出嚟貼出去自己知道有狗出沒嘅地方提醒返街坊

721 721 721

就十連 721

721見

幫手推下

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

幫推

721

推